﻿ Thanh_tra việc bố_trí cán_bộ sử_dụng bằng giả tại Chi_cục Quản_lý thị_trường TP
( NLĐ ) - Sáng 21-2 , tại Chi_cục Quản_lý thị_trường TP , Thanh_tra TP đã công_bố quyết_định lập đoàn thanh_tra 6 vấn_đề liên_quan đến đơn_vị này .
Đó là việc xử_lý , bố_trí cán_bộ sử_dụng bằng_cấp giả ; việc sử_dụng kinh_phí ngân_sách ; việc thực_hiện quy_chế làm_việc ; công_tác tổ_chức kiện_toàn bộ_máy , đề_bạt cán_bộ ; việc xử_lý cán_bộ vi_phạm trong việc kiểm_tra nhà dân và công_tác tham_mưu cho lãnh_đạo Sở Thương mại và UBND_TP trong công_tác chống buôn_lậu . Ông Nguyễn_Thế_Thông , Phó_Chánh_Thanh tra TP , cho_biết trong 45 ngày làm_việc , đoàn thanh_tra sẽ xác_định cụ_thể mức_độ sai_phạm của từng cán_bộ , đơn_vị liên_quan , trình UBND_TP xử_lý . Giữa tháng 1-2006 , UBND_TP đã nhận được báo_cáo về nhiều sai_phạm tại Chi_cục Quản_lý thị_trường TP . Để có cơ_sở xử_lý đúng quy_định pháp_luật , trong cuộc họp ngày 7-2-2006 , Thường_trực UBND_TP đã chỉ_đạo Thanh_tra TP làm rõ sự_việc .
M . Nam
